D 狗都冇腦，冰毒唔係你想戒就戒倒

基本上一次就high 上癮，因為感覺實在太好，你覺得自己做咩都好掂，極度自信，又唔攰唔餓唔渴。

伏撚完扑野可以同條女屌足幾日幾夜，high撚到上天堂，永生難忘，不過超難戒，散冰時超辛苦

之後D 副作用會毁滅你嘅人生，戒唔倒，使用愈來愈密，講野1999,好似個on9 咁，樣衰又生瘡

基本上你唔係有鋼鐵意志，靠自己冇可能戒倒

希望有多d 狗吸冰毒

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

佢地愈多人吸毒對我地愈有利